小宮真係好撚正啊！！！！

雖然鍾意夏目
但我同意

唔好叫春啦

鍾意夏目既人要去驗腦

睇撚住你個小宮點做敗犬啦

系

已經係心中no.1

agger

夏目正臭西

佢係唔成熟姐

無理心中

冇樣野好過小宮

都係鍾意夏目多啲

垃圾

留意咗巴打你好耐
發現好多時你同我口味都好似

between 小宮

鐘意夏目友人帳

森川呢類先正

今集真係睇到小宮好可愛
不過我係鍾意夏目嫁

小宮

巴打好波
過幾個禮拜我地可以一齊開追悼會

成日營住營住佢有d機心